警方譴責無差別傷害他人的惡行 暴力行為令人厭倦

旺角西洋菜南街有人向警察投擲雜物
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
今日（九月六日）下午約四時四十分，警方在旺角西洋菜南街執勤期間，有暴徒向警務人員投擲雜物，包括雨傘、水樽及硬物。當時除了警務人員在現場外，亦有大量市民及記者身處旁邊，雜物在他們身邊及頭頂橫空飛過，極有可能被暴徒所投擲的物品擊中受傷。

警方譴責暴徒不顧市民安危，無差別傷害他人的惡行。暴徒的暴力行為令人厭倦，警方會繼續在現場一帶加強巡邏，果斷執法，包括採取拘捕行動。

完
2020年9月6日（星期日）
香港時間17時06分

Noted

分化撚收皮

你望下你自己

敵人反對的

黑警暴力襲擊市民的行為，令人厭倦

無差別傷害他人的惡行:

咁有人死未

攰咪返屋企瞓覺囉

睇左咁耐淨係見到黑警點樣擾民

知唔知咩係無差別？
對你班狗咋

市民譴責警方無差別傷害他人的惡行 暴力行為令人厭倦
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

點解標題寫向警察擲野
但內容又寫無差別？
咁究竟有無差別？

17:38左右開始，有黑警對記者揮動警棍

Source RTHK 32

我淨係知一年前警方向記者方向作清晰及故意的威嚇射擊後，射盲記者隻眼賴貓唔認正懦夫

其他野我睇唔到，我無資料係手

佢講緊佢地自己？

向警務人員投擲雜物又無差別傷害他人
姐係點

死曱甴企市民隔離, 用佢地做COVER

依條片睇得到, 冇左長盾, 佢地係驚遠投擲
而且佢支槍射射下好似卡彈

黑警一直想騎劫D字眼
D 人屌佢警暴又作D 乜春黑暴
721同831 無差別攻擊係班黑警罪狀，就成日想老屈示威者無差別攻擊

不過係人都知香港市民剩係針對警甴啦

識好多藍屍係班狗發癲果陣都唔敢係附近，係人都知D 狗癲起上去無差別打人

你老母 你哋班狗就真係令人厭倦

我唔係望今日就會贏，我只祈求香港人要記住一息尚存，抗爭到底，無論敵人幾咁兇殘，都唔可以 氣餒

班狗每次講無差別襲擊
都提一提我721發生咗咩事

狗話可以唔洗放上黎

淨係掉警察又點會係無差別攻擊？

扔狗咋嘛又唔係扔市民
係都要拖全世界落水陪你慘
怨婦咁

目標明確，淨係擲你地姐，點會無差別

無差別傷害他人的惡行? 死黑警做咩譴責自己呀?

毅進中文

Sor扔死d狗就得

驚方執法以市民作擋箭牌 相當可恥

I mean 擲狗

見到啲警曱我都好厭倦

「向警務人員投擲雜物」
無差別

咁你死得未呀?
未呀? 真可惜

我睇唔到 我淨係見到雙方打鬥
勢均力敵 警甴應該拉埋自己

警察唔出嚟咪唔會俾人掟

佢地出好撚多便衣呀屌

屌佢老母

殺人放火 姦淫擄掠做齊既POPO

明明就係有target 何來無差別而且佢哋都唔係人

狗改不了吃屎

一開口 屎味濃

有排你厭倦

厭倦柒婆個西樣 可以點？

又********

又想spin 無差別個名
會無差別襲擊人既得白衫黑社會同黑警

曱甴仲乜學我哋用無差別依啲字眼

都打唔中，吠乜

支那一貫作風 最鍾意抄 自己做衰嘢就話番人哋做 警暴就話番人黑暴 自己無差別就話人無差別 人哋be water 戰術又抄

呢啲？

呢啲？

呢啲？

黑警向人群開槍

今日（九月六日）下午約四時四十分，市民在旺角西洋菜南街行街期間，有暴徒向普通市民施以武力，包括發射催淚彈及噴射胡椒噴霧。當時除了清年人在場外，亦有大量長者、小孩及記者身處旁邊，胡椒噴霧在他們身上及面上橫噴，極有可能被暴徒所噴出的化學劑噴中受傷。

一眾市民譴責暴徒不顧市民安危，無差別傷害他人的惡行。暴徒的暴力行為令人厭倦，街坊會繼續在現場一帶加強巡邏，果斷Be Water，包括採取敵退我擾等行動。

無差別黎講邊夠你地玩

警方=暴徒
不顧市民安危，無差別傷害他人的惡行，暴徒的暴力行為令人厭倦

收皮啦警狗

收嗲啦食屎黑狗

市民同記者咪又係俾狗無差別咬

巿民譴責黑警不顧市民安危，無差別傷害他人的惡行。黑警的暴力行為令人厭惡。

的確，香港人都好厭倦HKPF呢個組織成日施行暴力，無差別傷害他人

警方無差別禁錮市民

渣槍射人既話人暴力

呢班賤狗既老豆老母餵左咩食先養到班狗咁禽獸不如

極有可能被暴徒所投擲的物品擊中受傷

屌你啦

市民同警方旗鼓相當發生毆鬥 建議警方拉曬兩邊以示公正

我見到係勢均力敵
攻守平衡 有來有往

Noted with thank

立埸姐姐都比人包埋

狗吠

幾好幾好

死味呀？屌你老母死狗

拎咪果個搵拎槍果個做掩護

市民都好厭倦你哋係咁衝出嚟傷害人
狗主可唔可以綁返好條狗帶

睇到佢哋內心好驚人少
有五個揸晒槍都驚到咁

大量市民同記者？
喺啲狗眼中唔係淨係得「警察」同「暴徒」喺現場咩？

屈到冇野好屈
唯有屈下你地掟雜物

做乜咁清醒叫牙蛇點答

屌

疾惡如仇 咁721呢？

而死黑警咪係囉

即係警務人員先係人 其他唔係

警方譴責無差別傷害他人的惡行 暴力行為令人厭倦

哪裡有警察
哪裡有暴力

記得之前有個巴絲話黑警想濫用@無差別」呢個用語，想洗721無差別恐襲

一名手足涉及TG channel起底案 案件明日於區域法院開審

黑警暴力對待市民
鐵證如山 不容抵賴

厭倦啊？quit左佢囉

次撚次有雜物佢地就即刻驚到開槍噴椒

香港皇軍無差別傷害他人的惡行 暴力行為令人厭倦

恐怖份子遣責良好市民

is joke ? 哦

就好似"譴責" 呢兩個字咁, 明明係好重既外交辭令, 畀支那用撚到好似公廁咁完全無力量, 支那往往就係用呢招黎將有力量描述佢惡行既字污名化

班狗有差別咁傷害他人咁點計

水樽傷害大啲
定胡椒球槍向行人路射傷害大啲？

示威者私了你唔show

手足係監倉訓緊

721831

玻璃骨症警

（放左）

黑警講野當廢話得

班警甴又出黎散播武肺

無差別？開始明張目瞻作故仔

721果啲就係無差別啦
不過話見唔到有人揸武器姐

向警務人員投擲雜物
無差別傷害他人

恐怖分子 話 別人 暴力. 真難理解

原來佢地自己都知

示威者私了幾有針對性,唔算無差別

漏咗831

皇軍：對中国人的暴力行為感到厭倦

瞄準大肚婆去射

淨係得你班狗中乍
撚有無差別
成日以為dum野一定無差別
On99
無差別唔撚識解就咪撚用隻字

721 831 101打既都好針對呀

Poop

i.e. 狗狗把口鬧狗狗啲腳仔

私了先撩者賤既人士公眾都幾受落

so do I

好撚驚?

黑警：我手指甲崩左

睇依條片就知 根本便衣左右隔離都有

其實支共做得幾成功
咩法治
三權分立
好多字用到廢晒

班狗點解可以咁撚無恥

話緊自己？

如果班狗跪低同你認錯
你會有幾開心？

我粒非滋爆左

無差別揮動警棍

Block all the 五毛 !

人地針對你嚟掉咋嘛
唔係無差別喎
狗嚟咋你地

你班狗好興奮喎睇唔倒有幾厭倦

支持咁其實無資格怪對家都私了示威者

強烈譴責恐怖分子隨便咬人

全港得一個最暴力的集團，著綠衫有槍有晒full gear的死垃圾

班死黑警畜生都好令人討厭

屌你老母，你班黑警綠曱甴咪無差別傷人嘅頭號犯人囉

想玩爛「無差別襲擊」個concept
慳啲啦仆街

扑野姿勢

事實係多數公眾人士企係示威者一方

你班死黑警都令人神憎鬼厭

漏咗

佢地個樣真係生得好似狗

事實係權力唔係公眾人士身上

無差別
你老母臭閪真係唔好同人講你地係毅進仔
邊撚度5科合格

我屌你都嫌哂精

講事實

譴責自己

Dislike 好威威

哦
咁你自己post囉

都幾威架

驚方參與暴動

班差佬平時都唔敢同人講自己當差

哩個就無差別傷害了

市民譴責警方無差別傷害他人的惡行 暴力行為令人厭倦

譴責緊自己？

係咪講緊同僚推大肚婆既行為？

邊有無差別，係你死黑警咋。